/*
    TASK 1

    Вывести в консоль с помощью цикла  WHILE, все нечетные числа от 30 до 40

*/

/*
    TASK 2

    Вывести в консоль с помощью цикла FOR, все четные числа от 70 до 40.
    Первым четным числом должно быть 70. 
    
*/

/*
    TASK 3

    Переведите цикл FOR из задания 2, в цикл WHILE.  
    
*/

/*
    TASK 4

    С помощью любого известного Вам цикла из JavaScript, 
    найдите сумму чисел от 1 до 100, и выведите результат в консоль.   
    
*/

/*
    TASK 5

    Вывести 10 строчек со смайликом : ':)'. 
    На первой строчке один смайлик, на второй два,и так далее. 
    На последней должно быть 10 смайликов.   
    
*/

/*
    TASK 6

    Напишите программу, которая выводит на экран числа от 1 до 50. 
    При этом вместо чисел, кратных трем, программа должна выводить слово «Java»,
    а вместо чисел, кратных пяти — слово «Script». 
    Если число кратно и 3, и 5, то программа должна выводить слово «JavaScript»   
    
*/

/* 
    TASK 7
    У нас есть число 1000
    Делите его на 2 столько раз, пока результат деления не станет меньше 50.
    Посчитайте количество итераций необходимых для выхода из цикла 
    и выведите результат в консоль

*/

/*
    TASK 8
    Напишите программу, которая используя цикл while 
    выведет все числа от 45 до 170, кратные 10.

*/
